嚴選香港市區最好食米線

小妹第一次係飲食台開po 新黎新豬肉 有怪莫怪
個人認為旺角豉油街嗰間貴村最好食 熱伴同酸辣都好好食
有無其他推介 就黎飛 好想食碗好食嘅米線先走

農米莊 個湯好飲 推介椰子雞同喇沙

麻辣川

屯門新墟開左間餐廳有米線食
嗌酸辣有新鮮肉碎 個湯夠酸好撚好食
其次就係屯門雲貴風 雲味園
不過雲味園好撚串 我都好少去食

同好

三哥 南記

101隔離？

食過

好撚難食

紅磡川粵

觀塘 阿老表

貴村啲雞翼同豬頸肉

標準答案：譚仔

荃灣 雲米家 好食米線

邊間

新蒲崗雲南人家 豆腐花米線

一定係南記

米線陣

元朗 小鍋米線

This

長沙環雲南個湯無得輸

荃灣唯一雲貴川
沒有其他，不辯只服

識貨，以為香港d人食開屎添，譚仔都可以話好食，服

小西灣雲桂香

雲桂香

滕王閣

同好 x2

撈米線的話一定係川味

不吃不可隔離
叫巴打廳
上次唔知睇咩post見到有巴打推介就試
上左癮

難食到嘔

雲貴川

新蒲江Mikiki正門對面
滇二哥雲南小鍋米線
全港最正

呢間都ok。

食開太子近旺角警處間 川之味，
出面食辣我好怕有油，但呢間就無乜油又辣。

難食我會揀葵廣小雨天，叫個大辣等於落辣椒油落去一樣。

大角咀巴蜀
個人認為唔錯

加雞球

裕一品

只限長沙灣總店

佢個野壞左

番工lunch成日食 就係無食佢啲米線

問過老闆娘未

嫲孫樂
好少試新鋪頭，好多鋪頭啲麻辣一啲麻口嘅感覺都冇得個辣字，呢間起碼叫做真係有麻痺感
不過好似好多巴打覺得唔好食

上次食過個麻辣係苦嘅
永不錄用

你食開屎？
呢間d 野咩味都無
是但一間譚仔南記雲桂香都屌打佢

石蔭

上水 聯和墟間滇川 無得輸

食過一次
啲湯開水咁，肉碎都冇
米線又唔入味
一句講晒 辣殺

荃灣 川味

石蔭雲南小鍋

屯門雲貴風開左元朗分店
廚師成日過撚左去 而家屯門好難食
又污漕
以前就真係日日屌都得

荃灣唯一雲貴川

大家食

先達對面?
食過 一般姐

上水個間
聯和個間我覺得麻麻

真係好撚難食 唔明點解咁多人食

屯門 雲川燒
燒豬頸肉好正

垃圾

[quote][/quo好垃圾 上次食咗成舊水 又唔係好食

三哥世界第一

裝修咗之後冇咁好食

太子 川之味

觀塘 黑山羊米線

唯一

荃灣唯一雲貴川
石蔭雲南小鍋
呢兩間d炸醬食過返唔到轉頭
唯一雲貴川叫埋酸辣/小鍋湯底更加不得了

譚

荃灣唯一雲貴川

老闆娘

鰂魚涌樂林

石蔭有間好出名
冇得輸

以前還好，而家愈黎愈油

呢間豬頸肉同大腸冇得輸

荃灣 好食米線（路德圍）

自己煮最好食

難食都比個理由架

葵涌間小鍋米線😍

好撚穌啲肉

就係我覺得新墟個間既米線同雲貴風似先鐘意食

太子 貴香園

就係貪佢夠油夠香

識食

三酸 砂砂湯

我食麻辣
佢好明顯係清湯再加幾羹辣油就算
唔係辣湯
完全飲到清湯還清湯 辣油還辣油

我男朋友食芫茜湯
又係清湯加芫茜蓉就算
好心你都落下鹽 煲一煲等個味岀d呀

雞係幾嫩滑 但冇雞味

食過一次真係想當面教下老闆點煮靚湯底

麻麻地，叫左帶皮羊肉，肉有啲(鞋)

食足4年

我食椰子雞同喇沙 個湯好好味喎其他配料就中等 係唯一豬頸肉好好食

我個名

青山道果邊果間？

譚仔係劣食

呢啲post都係睇狗也不屌同垃圾 唔會選到

有乜建議?

酸辣

三哥, 雲桂香, 麻辣川

南記反而覺得麻麻, 啲味唔夠濃

sorrry我意思係講邊間都比人話狗也不屌同垃圾
我自己唔係好食米線 長沙灣麻辣川我都ok
啲朋友就好鍾意唯一雲貴川同石蔭(石籬?)米線
老闆娘都有啲擁躉 佢地鍾意食啲餸 雞球呀春卷

三gor屌打all

貴川
沙嗲湯底
雞翼

星林居

o岩o岩想講

btw 巴絲有無好推介 打算趁大學day off去全港唔同地區食米線 整個食評(因為我真係好鐘意米線

想試老闆娘，但都幾遠下

同埋要睇實佢fb 成日唔開

號稱宇宙最強ge
葵涌雲南小鍋米線

食過一次，個湯咸到痴線仲話個湯好飲

千色果邊果間執左

試過有一次專登去，佢無開
同埋一日好像開幾粒鐘

南記要落佢個辣醬，好撚香

係 我有一次睇佢fb話開 去到又話準備唔切
個陣中學時代 要打過去問有無開

啲羊有臭味 係唔新鮮嗰啲肉臭 有好多都係得皮冇肉

係咪講緊個間雲南黑山羊老表唔知咩米線

荃灣間唯一咸到 識食一定兆和街肥仔米線

金西南！

金西南
雲南桂林

太子川之味

土瓜灣新富盈
係另一個層次嘅事

麻辣冇麻好食得去邊呀又

以前去開隔幾條街以外果間一品滇,
自從一品滇執左先發現滇二哥,呢兩間野既米線同湯真係好似,係第到真係搵唔到咁正咁濃又多肉碎既湯
不過小食就差好遠,要乜冇乜
不過最最最似既係杯奶茶,難飲到仆街

荃灣雲南過橋米線

貴川？間嘢係幾好味 不過食完要飲2L水

老闆娘根本辣殺